{"data":{"originalSearch":"abaco","lastUpdated":1373652170},"wikipedia":{"searchinfo":{"totalhits":361,"suggestion":"abajo"},"search":[{"ns":0,"title":"\u00c1baco","snippet":"Un <span class='searchmatch'>\u00e1baco<\/span> es un dispositivo que sirve para efectuar operaciones  aritm\u00e9ticas  sencillas (suma s, resta s y multiplicaciones ).  <b>...<\/b> "},{"ns":0,"title":"\u00c1baco (desambiguaci\u00f3n)","snippet":"El t\u00e9rmino <span class='searchmatch'>\u00e1baco<\/span> puede referirse a:  <span class='searchmatch'>\u00c1baco<\/span> , un objeto que sirve para facilitar c\u00e1lculos aritm\u00e9ticos sencillos. <b>...<\/b> "},{"ns":0,"title":"\u00c1baco (arquitectura)","snippet":"Para la arquitectura cl\u00e1sica , el <span class='searchmatch'>\u00e1baco<\/span> (del lat\u00edn  ab\u0103cus, y este del griego  \u1f04\u03b2\u03b1\u03be \u00abtablilla\u00bb) era una pieza cuadrada en forma de tablilla <b>...<\/b> "},{"ns":0,"title":"Islas \u00c1baco","snippet":"Las islas <span class='searchmatch'>\u00c1baco<\/span> (<span class='searchmatch'>Abaco<\/span> Islands) est\u00e1n ubicadas en el norte de Bahamas  e incluyen las islas Gran <span class='searchmatch'>\u00c1baco<\/span> y Peque\u00f1a <span class='searchmatch'>\u00c1baco<\/span>, as\u00ed como gran  <b>...<\/b> "},{"ns":0,"title":"\u00c1baco neperiano","snippet":"El <span class='searchmatch'>\u00e1baco<\/span> de Napier es un <span class='searchmatch'>\u00e1baco<\/span>  inventado por John Napier  quien public\u00f3 la descripci\u00f3n del mismo en una obra impresa en Edimburgo  a  <b>...<\/b> "}]},"googleblogs":{"results":[{"GsearchResultClass":"GblogSearch","title":"Trenti: &quot;contaremos los votos con <b>\u00e1baco<\/b>&quot;; PAN llama a reconocer <b>...<\/b>","titleNoFormatting":"Trenti: &quot;contaremos los votos con \u00e1baco&quot;; PAN llama a reconocer ...","postUrl":"http:\/\/aristeguinoticias.com\/0807\/mexico\/trenti-contaremos-los-votos-con-abaco-pan-llama-a-reconocer-resultados\/","content":"El priista Castro Trenti critic\u00f3 las fallas en el PREP de Baja California; Acci\u00f3n Nacional reitera ventaja de 25 mil votos a favor de Kiko Vega.","author":"Redacci\u00f3n AN","blogUrl":"http:\/\/aristeguinoticias.com\/","publishedDate":"Mon, 08 Jul 2013 17:37:28 -0700"},{"GsearchResultClass":"GblogSearch","title":"Acatar pactos. Beltrones, \u00bfreticente?. <b>\u00c1baco<\/b> - Noticias Guerrer@s <b>...<\/b>","titleNoFormatting":"Acatar pactos. Beltrones, \u00bfreticente?. \u00c1baco - Noticias Guerrer@s ...","postUrl":"http:\/\/guerrerossme.blogspot.com\/2013\/07\/acatar-pactos-beltrones-reticente-abaco.html","content":"\u00c1baco: bolita por bolita. La intervenci\u00f3n oficiosa de Enrique Pe\u00f1a Nieto para tratar de frenar los d\u00e9biles indicios de verdadero conflicto posterior a los comicios revel\u00f3 el car\u00e1cter pactado (en lo inmediato) y pactista (a\u00a0<b>...<\/b>","author":"beky2011","blogUrl":"http:\/\/guerrerossme.blogspot.com\/","publishedDate":"Tue, 09 Jul 2013 08:26:00 -0700"},{"GsearchResultClass":"GblogSearch","title":"El Blog de Izquierda: Comentarios: PAN evaluar\u00e1 si sigue en el <b>...<\/b>","titleNoFormatting":"El Blog de Izquierda: Comentarios: PAN evaluar\u00e1 si sigue en el ...","postUrl":"http:\/\/www.blogdeizquierda.com\/2013\/07\/comentarios-pan-evaluara-si-sigue-en-el.html","content":"Comentarios: PAN evaluar\u00e1 si sigue en el Pacto, y Castro Trenti pide contar con \u00e1baco en BC. Que el PAN dijo <b>...<\/b> Que Fernando Castro Trenti dijo que hay que contar los votos de Baja California con \u00e1baco. COMENTO: Que\u00a0<b>...<\/b>","author":"Victor Hernandez","blogUrl":"http:\/\/www.blogdeizquierda.com\/","publishedDate":"Mon, 08 Jul 2013 16:00:00 -0700"},{"GsearchResultClass":"GblogSearch","title":"El Grupo <b>\u00c1baco<\/b> CineBox cierra | Entrada Numerada","titleNoFormatting":"El Grupo \u00c1baco CineBox cierra | Entrada Numerada","postUrl":"http:\/\/entradanumerada.com\/abaco-cinebox-cierra\/","content":"Otra mala noticia para los espectadores de cine espa\u00f1oles. Nos enteramos de que el grupo exhibidor espa\u00f1ol Grupo \u00c1baco CineBox ha entrado en liquidaci\u00f3n. El pasado lunes, 10 de Junio, hubo un consejo de\u00a0<b>...<\/b>","author":"RoBe Rom\u00e1n Ortiz","blogUrl":"http:\/\/entradanumerada.com\/","publishedDate":"Sun, 16 Jun 2013 23:45:47 -0700"},{"GsearchResultClass":"GblogSearch","title":"Trip To <b>Abaco<\/b> | Nicholas School Internship Blogs","titleNoFormatting":"Trip To Abaco | Nicholas School Internship Blogs","postUrl":"https:\/\/blogs.nicholas.duke.edu\/internshipblogs\/trip-to-abaco\/","content":"The past week has been a whirlwind! The owner of Small Hope, Jeff, connected me with a local solar photovoltaic (pv) installer and set up a meeting for us on Abaco Island last Thursday. The idea was to meet up to discuss\u00a0<b>...<\/b>","author":"Michelle Yuan","blogUrl":"https:\/\/blogs.nicholas.duke.edu\/internshipblogs\/","publishedDate":"Mon, 24 Jun 2013 05:28:06 -0700"}]},"googleplus":{"items":[{"kind":"plus#person","etag":"\"DOKFJGXi7L9ogpHc3dzouWOBEEg\/Zv8xse2tJaGMNGvSpmTpQ4xVKW0\"","objectType":"page","id":"113444686120716598730","displayName":"Abaco.hu","url":"https:\/\/plus.google.com\/113444686120716598730","image":{"url":"https:\/\/lh5.googleusercontent.com\/-yMaG-84T02Q\/AAAAAAAAAAI\/AAAAAAAAACI\/7wcwRIFC9Fo\/photo.jpg?sz=50"}},{"kind":"plus#person","etag":"\"DOKFJGXi7L9ogpHc3dzouWOBEEg\/GKVwXxs8vcxoZQ8V8_K56sJUZbs\"","objectType":"person","id":"117919616488993421116","displayName":"Kristopher Abaco","url":"https:\/\/plus.google.com\/117919616488993421116","image":{"url":"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-u-LabZB8sg0\/AAAAAAAAAAI\/AAAAAAAAACU\/HZ77_AHNBSA\/photo.jpg?sz=50"}},{"kind":"plus#person","etag":"\"DOKFJGXi7L9ogpHc3dzouWOBEEg\/uMUtceSWECKEl_Hpm9lR3wJ0y3s\"","objectType":"page","id":"103136640763533012314","displayName":"Mondo Abaco","url":"https:\/\/plus.google.com\/103136640763533012314","image":{"url":"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-Rzq5w4Euwmo\/AAAAAAAAAAI\/AAAAAAAAACY\/_1gepK6QyEk\/photo.jpg?sz=50"}},{"kind":"plus#person","etag":"\"DOKFJGXi7L9ogpHc3dzouWOBEEg\/r7ejkW3wHDpUtwk7hCEkpJVIhTU\"","objectType":"person","id":"104019227211297033111","displayName":"DiveTime Abaco","url":"https:\/\/plus.google.com\/104019227211297033111","image":{"url":"https:\/\/lh4.googleusercontent.com\/-RcVr7aMt3GU\/AAAAAAAAAAI\/AAAAAAAAABs\/tX9ct3UQWrk\/photo.jpg?sz=50"}},{"kind":"plus#person","etag":"\"DOKFJGXi7L9ogpHc3dzouWOBEEg\/146mrLi0qXuvQJE5vHx72lYq7MQ\"","objectType":"page","id":"111741138088012209193","displayName":"Abaco On Jervois","url":"https:\/\/plus.google.com\/111741138088012209193","image":{"url":"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-yS3Rww3O7Yg\/AAAAAAAAAAI\/AAAAAAAAACA\/GV8ZcDCIdbw\/photo.jpg?sz=50"}}]},"googleimages":{"results":[{"GsearchResultClass":"GimageSearch","width":"500","height":"457","imageId":"ANd9GcSLFwBTo4VLJ8PdYFf57sX6rLb5KhRVv33JuxdiJmi5JokAohhFCNZ3ZmM","tbWidth":"130","tbHeight":"119","unescapedUrl":"http:\/\/dcyadsumayrestaconosotros.wikispaces.com\/file\/view\/20071010-abaco.jpg","url":"http:\/\/dcyadsumayrestaconosotros.wikispaces.com\/file\/view\/20071010-abaco.jpg","visibleUrl":"dcyadsumayrestaconosotros.wikispaces.com","title":"dcyadsumayrestaconosotros - 20071010-<b>abaco<\/b>.jpg - Detail","titleNoFormatting":"dcyadsumayrestaconosotros - 20071010-abaco.jpg - Detail","originalContextUrl":"http:\/\/dcyadsumayrestaconosotros.wikispaces.com\/file\/detail\/20071010-abaco.jpg\/302950058","content":"dcyadsumayrestaconosotros - 20071010-<b>abaco<\/b>.jpg - Detail","contentNoFormatting":"dcyadsumayrestaconosotros - 20071010-abaco.jpg - Detail","tbUrl":"http:\/\/t1.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcSLFwBTo4VLJ8PdYFf57sX6rLb5KhRVv33JuxdiJmi5JokAohhFCNZ3ZmM"},{"GsearchResultClass":"GimageSearch","width":"550","height":"412","imageId":"ANd9GcRIueY6pnq42Ry2KKCJp4ogiiZVo3zR82-8gmU7yTYk8yxNI8D8MbpIH4im","tbWidth":"133","tbHeight":"100","unescapedUrl":"http:\/\/media-cdn.tripadvisor.com\/media\/photo-s\/02\/4b\/03\/cf\/abaco-inn.jpg","url":"http:\/\/media-cdn.tripadvisor.com\/media\/photo-s\/02\/4b\/03\/cf\/abaco-inn.jpg","visibleUrl":"www.tripadvisor.com","title":"<b>Abaco<\/b> Inn (<b>Abaco<\/b> Islands, Bahamas) - Ranch Reviews - TripAdvisor","titleNoFormatting":"Abaco Inn (Abaco Islands, Bahamas) - Ranch Reviews - TripAdvisor","originalContextUrl":"http:\/\/www.tripadvisor.com\/Hotel_Review-g147424-d151544-Reviews-Abaco_Inn-Great_Abaco_Island_Abaco_Islands_Out_Islands_Bahamas.html","content":"<b>Abaco<\/b> Inn (<b>Abaco<\/b> Islands, Bahamas) - Ranch Reviews - TripAdvisor","contentNoFormatting":"Abaco Inn (Abaco Islands, Bahamas) - Ranch Reviews - TripAdvisor","tbUrl":"http:\/\/t0.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcRIueY6pnq42Ry2KKCJp4ogiiZVo3zR82-8gmU7yTYk8yxNI8D8MbpIH4im"},{"GsearchResultClass":"GimageSearch","width":"200","height":"253","imageId":"ANd9GcS1oaIDld5z4qgXcjb27PdFCOrZj37SOeMeld_qu_bWHNxn5Ht_U7WoNRc","tbWidth":"88","tbHeight":"111","unescapedUrl":"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/thumb\/2\/22\/Abaco_Islands_15ft_4p572_shaded.png\/200px-Abaco_Islands_15ft_4p572_shaded.png","url":"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/thumb\/2\/22\/Abaco_Islands_15ft_4p572_shaded.png\/200px-Abaco_Islands_15ft_4p572_shaded.png","visibleUrl":"en.wikipedia.org","title":"<b>Abaco<\/b> Islands - Wikipedia, the free encyclopedia","titleNoFormatting":"Abaco Islands - Wikipedia, the free encyclopedia","originalContextUrl":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Abaco_Islands","content":"<b>Abaco<\/b> Islands - Wikipedia, the free encyclopedia","contentNoFormatting":"Abaco Islands - Wikipedia, the free encyclopedia","tbUrl":"http:\/\/t3.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcS1oaIDld5z4qgXcjb27PdFCOrZj37SOeMeld_qu_bWHNxn5Ht_U7WoNRc"},{"GsearchResultClass":"GimageSearch","width":"2806","height":"1984","imageId":"ANd9GcQVrlFGr8EMszR3-TG-1tEH-r2yKhzpMd9DUMtVMeDtbL06R7-g-mHU_zQ3","tbWidth":"150","tbHeight":"106","unescapedUrl":"http:\/\/www.um.es\/museo\/fondo\/imagenes\/Abaco.jpg","url":"http:\/\/www.um.es\/museo\/fondo\/imagenes\/Abaco.jpg","visibleUrl":"www.um.es","title":"Cat\u00e1logo de Fondos del Museo.SALA II","titleNoFormatting":"Cat\u00e1logo de Fondos del Museo.SALA II","originalContextUrl":"http:\/\/www.um.es\/museo\/fondo\/salaiimatematicas.php","content":"Cat\u00e1logo de Fondos del Museo.SALA II","contentNoFormatting":"Cat\u00e1logo de Fondos del Museo.SALA II","tbUrl":"http:\/\/t0.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcQVrlFGr8EMszR3-TG-1tEH-r2yKhzpMd9DUMtVMeDtbL06R7-g-mHU_zQ3"}]},"googlenews":{"results":[{"GsearchResultClass":"GnewsSearch","clusterUrl":"","content":"Cincuenta ni\u00f1os segovianos han aprendido a calcular con el <b>\u00e1baco<\/b>, el predecesor de la calculadora y del ordenador m\u00e1s eficaz. Este antiguo instrumento de c\u00e1lculo, que ha sido adaptado y apreciado en diversas culturas, ya se utilizaba hace miles de a\u00f1os&nbsp;<b>...<\/b>","unescapedUrl":"http:\/\/www.eladelantado.com\/noticia\/ultima\/175630\/cuentas_con_el_abaco","url":"http%3A%2F%2Fwww.eladelantado.com%2Fnoticia%2Fultima%2F175630%2Fcuentas_con_el_abaco","title":"Cuentas con el <b>\u00e1baco<\/b>","titleNoFormatting":"Cuentas con el \u00e1baco","location":"","publisher":"El Adelantado de Segovia","publishedDate":"Wed, 10 Jul 2013 23:34:02 -0700","signedRedirectUrl":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=T&ct=es\/0-0-0&fd=S&url=http:\/\/www.eladelantado.com\/noticia\/ultima\/175630\/cuentas_con_el_abaco&cid=0&ei=EETgUfCGN4q_8AOCpQE&usg=AFQjCNGx9fFhaCOoTyC8UUoEKY8s9Df6ig","language":"es"},{"GsearchResultClass":"GnewsSearch","clusterUrl":"http:\/\/news.google.com\/news\/story?ncl=drIiN21tG3GqmfMhtZMfEhQTJ_OZM&hl=es&ned=es","content":"En sus pupitres tienen material espec\u00edfico y un <b>\u00e1baco<\/b> peque\u00f1o. Sobre otra mesa, un <b>\u00e1baco<\/b> grande de madera. Los responsables del taller explican que se emplea el <b>\u00e1baco<\/b> japon\u00e9s y no el occidental. Apuntan que el japon\u00e9s, que tiene m\u00e1s de dos mil a\u00f1os&nbsp;<b>...<\/b>","unescapedUrl":"http:\/\/www.lavozdegalicia.es\/noticia\/pontevedra\/2013\/07\/07\/concentracion-traves-abaco\/0003_201307P7C8991.htm","url":"http%3A%2F%2Fwww.lavozdegalicia.es%2Fnoticia%2Fpontevedra%2F2013%2F07%2F07%2Fconcentracion-traves-abaco%2F0003_201307P7C8991.htm","title":"Concentraci\u00f3n a trav\u00e9s del <b>\u00e1baco<\/b>","titleNoFormatting":"Concentraci\u00f3n a trav\u00e9s del \u00e1baco","location":"","publisher":"La Voz de Galicia","publishedDate":"Sat, 06 Jul 2013 20:23:03 -0700","signedRedirectUrl":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=T&ct=es\/0-1-1&fd=S&url=http:\/\/www.lavozdegalicia.es\/noticia\/pontevedra\/2013\/07\/07\/concentracion-traves-abaco\/0003_201307P7C8991.htm&cid=52778369952548&ei=EETgUfCGN4q_8AOCpQE&usg=AFQjCNFeIRGZXfeuRVr6ZzzaqNqb6XwH6A","language":"es"},{"GsearchResultClass":"GnewsSearch","clusterUrl":"http:\/\/news.google.com\/news\/story?ncl=dNYxHTN0rQajuQMxenYUIlqOIesVM&hl=es&ned=es","content":"donostia. El grupo de salas de cine <b>\u00c1baco<\/b>-Cinebox, uno de los m\u00e1s importantes de todo el Estado, con 19 complejos y m\u00e1s de 250 pantallas (entre ellos, los cines Cinebox Mendibil, en Irun, y Cinebox Urbil, en Usurbil), se habr\u00eda &quot;declarado en suspensi\u00f3n&nbsp;<b>...<\/b>","unescapedUrl":"http:\/\/www.noticiasdegipuzkoa.com\/2013\/06\/18\/ocio-y-cultura\/cultura\/el-grupo-de-cines-abaco-cinebox-se-declara-en-suspension-de-pagos","url":"http%3A%2F%2Fwww.noticiasdegipuzkoa.com%2F2013%2F06%2F18%2Focio-y-cultura%2Fcultura%2Fel-grupo-de-cines-abaco-cinebox-se-declara-en-suspension-de-pagos","title":"El grupo de cines <b>\u00c1baco<\/b>-Cinebox se declara en suspensi\u00f3n de pagos","titleNoFormatting":"El grupo de cines \u00c1baco-Cinebox se declara en suspensi\u00f3n de pagos","location":"","publisher":"Noticias de Gipuzkoa","publishedDate":"Mon, 17 Jun 2013 23:21:47 -0700","signedRedirectUrl":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=T&ct=es\/0-2-4&fd=S&url=http:\/\/www.noticiasdegipuzkoa.com\/2013\/06\/18\/ocio-y-cultura\/cultura\/el-grupo-de-cines-abaco-cinebox-se-declara-en-suspension-de-pagos&cid=52778351740696&ei=EETgUfCGN4q_8AOCpQE&usg=AFQjCNFfuCbC1wIdmG7r61duRqQlVKvy3g","language":"es","image":{"url":"http:\/\/static.noticiasdegipuzkoa.com\/images\/2013\/06\/18\/520374_28993_1.jpg","tbUrl":"http:\/\/t3.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcTr5fNy-LVjW3D8OyLq-Fuc0n43klRQ1z643RSjeivD8JtNzWBAUFGWceAG","originalContextUrl":"http:\/\/www.noticiasdegipuzkoa.com\/2013\/06\/18\/ocio-y-cultura\/cultura\/el-grupo-de-cines-abaco-cinebox-se-declara-en-suspension-de-pagos","publisher":"Noticias de Gipuzkoa","tbWidth":0,"tbHeight":0}},{"GsearchResultClass":"GnewsSearch","clusterUrl":"","content":"Por ello, el abanderado del PRI anunci\u00f3 que su partido \u201ccambiar\u00e1 la computadora por el <b>\u00e1baco<\/b>\u201d y cuantificar\u00e1n \u201cvoto por voto, acta por acta\u201d para demostrar su triunfo. \u201cLa empresa tron\u00f3, no sirvi\u00f3, ese PREP es falso. Es aberrante lo que ocurri\u00f3 y en el <b>...<\/b>","unescapedUrl":"http:\/\/www.milenio.com\/cdb\/doc\/noticias2011\/ad855b14bbfb0ed00e508e009bbfe9cc","url":"http%3A%2F%2Fwww.milenio.com%2Fcdb%2Fdoc%2Fnoticias2011%2Fad855b14bbfb0ed00e508e009bbfe9cc","title":"Castro Trenti sugiere recuento con <b>\u00e1baco<\/b>","titleNoFormatting":"Castro Trenti sugiere recuento con \u00e1baco","location":"","publisher":"Milenio.com","publishedDate":"Tue, 09 Jul 2013 00:30:25 -0700","signedRedirectUrl":"http:\/\/news.google.com\/news\/url?sa=T&ct=es\/0-3-0&fd=S&url=http:\/\/www.milenio.com\/cdb\/doc\/noticias2011\/ad855b14bbfb0ed00e508e009bbfe9cc&cid=0&ei=EETgUfCGN4q_8AOCpQE&usg=AFQjCNE63QRbxWkAavhbuBGxDDqLzND91A","language":"es"}]},"youtube":{"items":[{"kind":"youtube#searchResult","etag":"\"rFqCJSkEICLP3Hq6a4AADI7kf48\/X_8IqFIStY_t0QdB5Xmj3b98wMI\"","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"tIGrYRGtngg"},"snippet":{"publishedAt":"2010-02-25T16:51:25.000Z","channelId":"UCKZBCtK0iFb64jdZx5rzB-g","title":"Uso del \u00e1baco","description":"www.alohaspain.com Video demostrativo sobre el uso del \u00e1baco elaborado por el equipo pedag\u00f3gico de ALOHA Mental Arithmetic. ALOHA Mental Arithmetic ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/tIGrYRGtngg\/default.jpg"},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/tIGrYRGtngg\/mqdefault.jpg"},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/tIGrYRGtngg\/hqdefault.jpg"}},"channelTitle":"ALOHASPAIN"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"\"rFqCJSkEICLP3Hq6a4AADI7kf48\/C8LOqKNYT111KOUIaNd8MBKBVwo\"","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"pMqZowCLIg0"},"snippet":{"publishedAt":"2011-11-14T15:43:37.000Z","channelId":"UCtF6RriXiN7nYJMidbC2PJQ","title":"Abaco: A Great Place To Live","description":"http:\/\/www.abacobrea.com\/BREA_Real_Estate.html Take a look at beautiful Abaco in the Bahamas and see all the reasons why this is the perfect place to live.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/pMqZowCLIg0\/default.jpg"},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/pMqZowCLIg0\/mqdefault.jpg"},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/pMqZowCLIg0\/hqdefault.jpg"}},"channelTitle":"loggerheadmatt"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"\"rFqCJSkEICLP3Hq6a4AADI7kf48\/rqoR_QP6hmow-2SvXUPhf1Gn06k\"","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"QXGgF3H4yGY"},"snippet":{"publishedAt":"2009-05-01T22:29:46.000Z","channelId":"UC6_sLdisXrsZHyvl5ZIj-hw","title":"Abaco Islands -- The REAL Bahamas HD","description":"http:\/\/www.myoutislands.com. It's better in the Bahamas! Welcome to the Out Islands of the Bahamas, or as we like to call it the REAL Bahamas. This video is ...","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/QXGgF3H4yGY\/default.jpg"},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/QXGgF3H4yGY\/mqdefault.jpg"},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/QXGgF3H4yGY\/hqdefault.jpg"}},"channelTitle":"RealBahamas"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"\"rFqCJSkEICLP3Hq6a4AADI7kf48\/iZBNaQG6T0jvM3Y5apjy6aBF5Ws\"","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"Ji7d6o3ojtQ"},"snippet":{"publishedAt":"2010-11-17T23:28:11.000Z","channelId":"UCe25CGmShY3eyxZuAuawC-w","title":"ABACO.wmv","description":"Video explicando a utiliza\u00e7\u00e3o do \u00c4baco horizontal.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Ji7d6o3ojtQ\/default.jpg"},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Ji7d6o3ojtQ\/mqdefault.jpg"},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Ji7d6o3ojtQ\/hqdefault.jpg"}},"channelTitle":"silvanaiunes"}},{"kind":"youtube#searchResult","etag":"\"rFqCJSkEICLP3Hq6a4AADI7kf48\/gOfWHzDLDZYt54FxqzhkXdFpjco\"","id":{"kind":"youtube#video","videoId":"t0ekmsC6ZII"},"snippet":{"publishedAt":"2010-05-02T16:47:17.000Z","channelId":"UCFLRQPznE8ZMf4BilF1ws3w","title":"matematica infatil cantidades con el abaco","description":"una ni\u00f1a de 6 a\u00f1os nos ense\u00f1a a trabajar con el abaco, sacando cantidades y desarrollando su pensamiento logico matematico.","thumbnails":{"default":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/t0ekmsC6ZII\/default.jpg"},"medium":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/t0ekmsC6ZII\/mqdefault.jpg"},"high":{"url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/t0ekmsC6ZII\/hqdefault.jpg"}},"channelTitle":"pelusaguz"}}]},"twitter":{"statuses":[{"metadata":{"result_type":"recent","iso_language_code":"es"},"created_at":"Fri Jul 12 17:38:52 +0000 2013","id":355743071008333824,"id_str":"355743071008333824","text":"@polimorfico mientras sea el que usen mis clientes, como si hay que utilizar \u00e1baco","user":{"id":86074234,"id_str":"86074234","name":"David Bonilla","screen_name":"david_bonilla","location":"Madrid, Spain","description":"Ser humano con intereses variados y menos tiempo del que desear\u00eda para disfrutarlos. Embajador de @atlassian_ES en Espa\u00f1a.","url":"http:\/\/t.co\/oZA2P0ljp5","protected":false,"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/3296883105\/a14f5b4ea537e23bf080dca111b76ba9_normal.jpeg"}},{"metadata":{"result_type":"recent","iso_language_code":"es"},"created_at":"Fri Jul 12 17:13:50 +0000 2013","id":355736771511861249,"id_str":"355736771511861249","text":"RT @Mangadelmuerto: Ser\u00e9 tu \u00e1baco para que as\u00ed puedas contar conmigo.","user":{"id":74470874,"id_str":"74470874","name":"Zuemy","screen_name":"Zuemy__","location":"M\u00e9rida Yucat\u00e1n","description":"1992. Lic. Administraci\u00f3n. ITM.\r\nNo todo es real.","url":null,"protected":false,"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/3721730976\/88e3771f504a1d9e724f2f3b8105c169_normal.jpeg"}},{"metadata":{"result_type":"recent","iso_language_code":"es"},"created_at":"Fri Jul 12 16:52:51 +0000 2013","id":355731490321072128,"id_str":"355731490321072128","text":"Hoy es la inauguraci\u00f3n de \u00c1baco Educativo \u00e9chale un vistazo a lo que tienen para ofrecerte. http:\/\/t.co\/GcVm0AAt9j","user":{"id":108986305,"id_str":"108986305","name":"Canc\u00fan","screen_name":"MiCancun","location":"Canc\u00fan M\u00e9xico","description":"http:\/\/t.co\/2nyz54J5fX \u00bfQuieres difundir tu producto? Manda tu info a micancunredes@gmail.com","url":"http:\/\/t.co\/CSIUhfY2nk","protected":false,"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/3375198415\/3d05f0f8999ab89f0ba855bdca4bb7ad_normal.jpeg"},"possibly_sensitive":false},{"metadata":{"result_type":"recent","iso_language_code":"es"},"created_at":"Fri Jul 12 16:49:47 +0000 2013","id":355730718690783234,"id_str":"355730718690783234","text":"B\u00e1rcenas tiene m\u00e1s cuentas que un \u00e1baco | Descubiertas otras cinco en Caixabank : http:\/\/t.co\/CRLBRnhO2h\n\u00bfNo te resulta SOBRE-COGEDOR? ;)","user":{"id":267232149,"id_str":"267232149","name":"Mlle Babeuf","screen_name":"MlleBabeuf","location":"","description":"Mi conciencia tiene para m\u00ed mas peso que la opini\u00f3n de todo el mundo. \u2605 \u2605 \u2606 Cuida tu presente porque vas a vivir en \u00e9l el resto de tu vida","url":null,"protected":false,"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/3624404196\/34722dbe5852b2a6f9cd2e030c6d527d_normal.jpeg"},"possibly_sensitive":false},{"metadata":{"result_type":"recent","iso_language_code":"es"},"created_at":"Fri Jul 12 16:20:35 +0000 2013","id":355723369754279936,"id_str":"355723369754279936","text":"En ABACO destacamos @u_ranking que clasifica las universidades espa\u00f1olas y te permite hacer tu propio ranking http:\/\/t.co\/dX4MIPxW5a","user":{"id":628250634,"id_str":"628250634","name":"Observatorio ABACO","screen_name":"abaco_news","location":"Spain","description":"Proyecto de VLC\/CAMPUS y el Ivie que mide, analiza y promueve las actividades basadas en el conocimiento. Ofrece un banco de datos con m\u00e1s de 200 indicadores.","url":"http:\/\/t.co\/5vcHpO8Jak","protected":false,"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2668784117\/51a12e4e9146917aad47000d5e9eb5ce_normal.jpeg"},"possibly_sensitive":false}],"search_metadata":{"completed_in":0.022,"max_id":355743071008333824,"max_id_str":"355743071008333824","next_results":"?max_id=355723369754279935&q=abaco&lang=es&count=5","query":"abaco","refresh_url":"?since_id=355743071008333824&q=abaco&lang=es","count":5,"since_id":0,"since_id_str":"0"}},"facebook":null}